做完運動流晒汗會唔會自拍放上fb或ig?

後面加句,開始努力減肥。
過多排見到佢咪又係咁肥

做人都係低調啲好

跑完10000米

靚女滴汗

做完唔控制飲食

屌你老母

唔影做黎做乜

今晚天氣好好，有微風